[又超越香港！]上海野生動物園飼養員監生被熊群分屍食！！

Quote：東方報導

平時肯定成打啲熊

支 joke

片呢

左膠：

平民無罪

大家積返d口德

睇錯上野動物園飼養員被熊分屍吃掉

厚德邨：加1分！！！

支那人 -1

N-1

拎埋自己去餵熊

支那飼料貴定人命貴

動物的本性難改
想佢點改? 最好企定定俾你班傻閪望住?

嚇死，睇錯上野個動物園 幾驚日本人有事

上海 WFC

細個睇過
唔記得左呢隻熊叫咩名

暴力熊

大陸狗係咁 思想on99

平時就成日打飛機手撕日本鬼子
今日就真係被手撕了

屌你老母！又東方又無片淨係得支國支人一兩張細撚過桌面icon既相加一段字！屌你老母浪費左我兩分鐘回你個仆街！

小熊維尼社會主義鐵拳

你收撚皮啦蚑那犬，有埋link你跛架？？

解決一個就業問題

支那

想睇分屍圖

其實熊殺人同人殺熊我覺得都冇問題
本來就係弱肉強食
比熊食就係你垃圾 呢個世界就係咁

應該係俾唔夠飽飯佢食

改到變支那賤畜

片？

聽講呢庭動物園禽獸都有打懞仔針，今次一係做漏野一係平時積怨成仇！！！

我都
心諗日本咁痴線

一睇係支那反應就變咗：哦

吞食天地3上海之戰

求無碼片

N-1
表演項目嚟
沒事兒沒事兒
啲熊食得飽 就唔使去食人啦

Gloomy bear
暴力熊/血腥熊

其實維尼早應該改名：

笑面熊！！！

好味道

應該餓咗好耐

少一張咀吧吃飯，一個人口數字上問題

老毛

無人去動物園，無野比熊食
咪自己搵野食囉

冇片

支那窮到無錢餵熊

有目擊熊稱慘劇發生後，心情久久不能平伏，指人類本性難改

竟然無隨身帶槍

我心諗
竟然有人可以睇錯到咁，驗下眼啦屌，點知仲有另一個都係咁樣睇錯，我睇左啲咩

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

竟然冇片..
唔使再做支那人好事黎嘅。

冇肉了，送個人去啦！

食過人肉番尋味

支那唔係有好多天眼架咩？咁都冇片睇？

俄羅斯仲有先有一模一樣嘅事
果然係親生兄弟喎

大陸啲動物園設備勁簡陋，對待動物勁唔人道
細細個係大陸廣州動物園望住隻老虎係個籠度
裡面乜設施都無，隻老虎瘦骨嶙峋雙眼無神毛色暗淡甩哂色咁
如果唔係塊牌寫住係老虎，我仲以為係隻狗嚟

習維尼食人!!

原來隻熊係真嘅

熊：好味兒~

有無片想睇

又可以買少份飼料
又可以出少份人工
老細win win

無錢買糧食咪唯有餵韭菜比熊仔食囉

記唔記得之前單寧波老虎襲擊案
嗰單真係好震撼

支joke常樂

無可能！Fake news 假方向

原來熊係會食蟲嘅!

支joke俾畜生支解

有樂天熊仔餅食就唔會曳曳

隻熊都冇罪㗎

片?

份工包埋架喎

百份報唔洗post link

啲肉應該臭

食多d就岩

哩位支那人得道了
割肉餵熊
可以成佛了